大家擔唔擔心大陸人暴動突破關口衝入香港？

好驚驚

開槍